【文學】2017 Dse中國文學討論區

唔知連登多唔多文學L
好似冇人開post傾文學
大家文學L溫成點

中文系留名

以前都有夢想過入中文系 想做老師
最後都係放棄咗

連登真係冇人讀文學
利申 5月4

當年係雞校讀文學 最後攞左個4 共勉之
同埋讀文學真係買少見少 見親都好感觸

係囉我見其他post都有好多人
得文學好冷清
你背哂未

絲打當年有冇背哂啲文

未溫

唔記得利申 紅巴黎
當年倒背如流既有一半，之後背重點要黎答問題既有4分1，最後有4分1完全唔識，搏佢唔出，得左

輕輕一推
聽講今年好似剩返1800人左右考？

未溫曬

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

有冇熱門簡黎溫

西施 前赤 假想敵 個人建議

溫唔溫西施好 好長

當年 理科仔 畢左業後 用左 大半年 自修文學 攞4 依加中文系 表示當年有後悔讀文學

可以俾啲學校作文或者自己作嘅文嚟睇睇

利申：16年 5**

白話文係背成句定引重點字
西施散文小說唔引文記到內容會唔會大扣

引重點「句」
例如西施會問到人物形象，可以引用篇章入面某幾句嚟答，詳細唔太記得。但呢課唔係準備摺啦咩？出嘅機會應該唔大

下年開始無呢課 咁唔係應該今年大機會出咩 同埋又未出過

好掛住兩年前瘋狂溫文學個畫面